最頂唔順女朋友做啲咩？

各位巴打最頂唔順女朋友做啲咩？
性格上？行為上？
歡迎討論

絲打都可以分享最頂唔順男朋友啲咩

郁啲發脾氣，小小野都屌哂鬼

自我中心 要男朋友既schedule就晒佢
每次call男朋友 都要佢放低手上既野陪佢
同佢講唔得閒 就發脾氣

睇港女語錄

喊苦喊忽

含撚

成日都係咁定黎m前後先咁

以上幾點會唔會成為分手導火線？

講過既野唔做

兩三日一次

會令人諗係唔係唔夾

佢做唔到既寧願佢一開始就唔好應承我

唔算最難頂既野

但知道佢沖涼果時會柯尿我呆左

你唔會?

同我出街成日都拎住個電話同人wtsapp, telegram,etc....

我望住都同人上樓爆房
同我啲兄弟兩個人係屋企睇vcd睇到4點
自己同fd去韓國掛住第二條仔
發覺自己最fd果個原來都同佢有一手
忙到通頂兩日既時候叫晒佢全家上嚟
打牌打到要我由灣仔出元朗都唔落樓開門要我同看更登記

分左味

未，btw以上係兩個女仔嚟

咁都重未分

同意，成日放負

真係唔會

不過沖涼前會去左廁所先

同居
但係唔撚執房

同我出街一日拎撚住個電話係到㩒㩒㩒㩒你老母臭閪
同佢講野要delay十秒至應屌你老母
講起就燥

睇猛鳩但係睇港女語錄個邊

雞

成日玩失蹤 屌你老母 又冇話唔比你去 去邊玩都講聲啊

永遠喺雙面，另一面永遠唔會俾你知！
永遠唔會有交心嘅感覺，好辛苦啊！
好想知道佢內心真正嘅諗法！

咪就喺，又冇話唔俾你去，去邊都講聲啊！

成尻日玩到4 5 點 又去bar喝酒 應承左唔去屌你老母

最頂唔順口爆完之後追住我黎含

遲到
最過份個次等左一個鐘九個字

點解頂唔順都仲會一齊

成日講大話

要我del哂所有關於ex嘅野
真係好撚煩

仲未出現

咁你點解唔del，要佢提你？

Del黎做咩

因為我返工太忙話搵我唔到叫我裝GPS

利申手已分

尊重 都同左現任一齊keep黎住做乜

失咗蹤廿幾年都唔搵我

Keep黎做咩

最頂唔順男朋友唔剪頭髮同頹look出街

成日迫我含佢條撚

生得太靚 出街成日比人望

唔管我

男朋有同異性好close

不要再說了

西面+悔氣說話

追撚含 一日追十次八次 攰㗎大佬
有次我追番佢個閪奶佢就發番我脾氣
我屌佢

扮晒基督徒 吾撚比屌 但轉個頭就送頂帽比自己戴

基督撚見到蘇哥就會自動奉上處女膜一塊 請笑納

咪係

雖然你好慘
但係吾你老母閪咩

日日問我咩做得咩唔做得
我講完佢就實牙實齒話絕對會做
做唔到就會駁我話唔係好過份
發覺駁唔到就會喊住話係最後一次

呢樣野已經發生左十幾次 尋日終於頂唔順飛左佢
好開心 不過佢係仔

字都唔識打就抵你死啦

吾你老母臭閪咩，字都未撚識打就返入老母嗰閪學下嘢先啦

鬧完交之後佢又林番起然後唔開心再鬧交 無限輪迴

吾你老母
抵你戴帽

林乜撚野呀 屌你老母

押韻嘅

講大話
偷食
講一套做一套
雙重標準

同居乜都唔撚做，唔執野，唔打掃，但把口係咁指揮我做乜做乜
成日覺得自己好醒 然後踩我，又話自己聰明又盛我就冇腦，實際上佢一啲都唔醒

佢一露個屎忽出黎我就頂唔順

懶係似漢子咁露腳毛腋毛

要我開fb搵d ex比佢睇，唔搵佢嬲左

好喇，搵完比佢睇，再嬲多次

呢樣我好憎 唔係唔比覆
唔好一路食飯一路㩒
btw話完佢就嬲左我好耐 molamola

郁啲就喊

分手

著得暴露 引曬d啊叔啊伯𥄫

男朋友一笑我就頂唔順

用佢同ex嘅相做pp

即係連同ex嘅相冇del過啊

唔肯屌

要我一年365日係hk standby 等佢得閒就去旅行
佢就隨時有心情自己/同fd/同屋企去都得
我同屋企去左次就發脾氣唔應機足咁多日

睇埋晒啲濕鳩港女語錄然後同我講

係街發脾氣，仲要大大聲嘈

成日拎我部電話黎睇

巴打，咁都忍得，屎都食得喎

咪係，放工見面一坐低就㩒㩒㩒
又話咩你可以講野我聽緊
我知你鍾意搵人吹水
話你又話我唔比你做返自己
但都諗下我感受啦...

小事啦
接近3個鐘都試過

睇到呢句真係燥
聽你老母咩聽緊講完十秒之後至問返你講咩話
屌唔可以一心二用就唔好撚玩電話啦好心

lm

成日發脾氣

女上扑野射完之後 仲要un多兩野

打機打到天昏地暗

屌呀,我囡囡都係，十秒應你咪快，我同佢講野佢無反應，重複講多3次後，佢突然對住手機mon係度笑，然後望住你:你頭先講咩話?
屌我真係想一巴車埋去然後頭也不會咁走

語氣 其實我知佢講嗰句野既態度好正常 唔係發脾氣
但佢講出黎既語氣係唔耐煩 熟既人就話知 唔熟嗰啲人會覺得佢態度差
希望佢慢慢改到

佢真係perfect

打機口講輕鬆 實際120分認真會發脾氣

same

明明check左好多次電話都無野睇 都仲係只會變本加厲check更多 好反感

女人就係垃圾

考試或者有功課趕既時候 可以一日都覆唔到十句
出街去邊到都唔會講 有時睇ig/snapchat先知
佢拍拖做開被動角色 唔會主動攬拖錫 亦唔會講啲深情說話
其實仲有大把

扑野唔肯女上

一嬲就講分手

頭兩樣中呀 你幾忙都會放break食飯屙屎總會有空檔時間下嘛 但佢都唔會搵你